久違的刷存在感

掛住肩

典牙梨近排

本身好好諗住讀翻書 點知又放假

橙J唔開心

放到2/3？

依家暫時係
不過咁樣落去4月都返唔到

沖涼先一陣再蒲頭

你真係要努力讀書呀 我都好後悔細個唔好好讀書

知啦 得閒再出黎食飯

肩 好耐冇蒲頭

x2

一陣又出嚟畀你mean

無心情上水

努力呀弘弘

肩肩

騎士仔 辛苦你了

乜說話呀，又唔係得我一個人努力

感動J

耐無見

褲J